覺唔覺D乜9預言成日好馬後炮

獲獲都中左先拿返出來講話之前講過.我日日9up幾十個.廿年後中左我都係預言家啦?

係，樓主記得由依家開始日日9up再錄起佢

多謝支持

財演，風水佬
好多人靠馬後砲搵食

成日馬後炮.大事宣傳左再預言中就話可信D.但多數果D都唔中.例如果咩2012末日

預言要成真有個必要條件，就係大部份人都唔相信

當大家都相信這個預言時，一個同預言相反嘅平行世界就誕生了